血庫存量僅餘3至4日 紅十字會緊急呼籲捐血

香港紅十字會輸血服務中心表示，目前中心血庫存量已下降至極低水平，只有約3至4日存量。中心緊急呼籲市民盡快前來捐血，以確保病人有足夠血液作適切的輸血治療。

受疫情影響，血液收集量銳減，現時中心平均每天只收到約200多包血液，不足以應付全港醫院每日所需。各大醫院的急症室、緊急手術及器官移植手術等皆需用上大量血液以救治病人。此外，患有地中海貧血和血癌的病人每天亦需要足夠血液以作輸血治療。中心緊急呼籲大眾立即前來捐血。

中心採取嚴謹措施確保血液安全及預防感染。所有提供捐血服務點皆徹底消毒清潔，市民進入捐血站及捐血期間須全程佩戴口罩，並先量度體溫及消毒雙手。捐血者請致電各捐血站或透過手機應用程式「HK Blood」預約捐血，避免人群聚集。

https://hd.stheadline .com/news/realtime/hk/1831306/%E5%8D%B3%E6%99%82-%E6%B8%AF%E8%81%9E-%E8%A1%80%E5%BA%AB%E5%AD%98%E9%87%8F%E5%83%85%E9%A4%983%E8%87%B34%E6%97%A5-%E7%B4%85%E6%9C%83%E7%B7%8A%E6%80%A5%E5%91%BC%E7%B1%B2%E6%8D%90%E8%A1%80

捐比支那人？不了

藍十字 不了

搵狗捐血啦 每日3萬包

捐完血仲要俾人鬧番係黃屍.....
算吧啦

仲捐 依家咁嘅情況仲捐 痴撚線

次次都告急，歷史上有無一次係乾塘

捐你老母 叫班狗自已捐啦

戴錯飾物無得捐QQ

真喎 屌次次都話告急

一個欺負黃醫護垃圾機構
我日日就叫人唔好捐

留返下年去日本捐

大家攬住一齊死

唔撚捐呀屌你老母

搵狗捐啦屌你老母

等我中咗肺炎先啦

三萬隻賤種狗d 雞虫血， 叫左佢地去捐未

捐比支那人....... 不了

3萬武警呢

怕武肺，不了

🖕🖕

中共紅

用app預約完之後一齊飛機

14億人呢？
一人一mL都有140萬升血喎，
浸都浸得死啦，
太遠?
500慢藍屍呢？

人群聚集危險 不了
搵果3萬市民啦

Stay home 不了

捐血會中肺炎，不了

藍十字不了

我啲血黃架 不了

不了。找狗血吧。

叫3萬隻狗捐囉

叫三萬隻捐

政府叫人留係屋企wor
點呀

不如上門捐血啦

笑死 快d搵黑警捐

叫林鄭捐囉。

三萬呢

叫黑警藍絲捐

叫十幾萬公務員捐咪得

點解班愛國愛港 沉默大多數唔見晒嫁

不了

出錢咪有人捐囉正一傻閪

以前捐過
但黑警小事化大後
你叫班黑警捐飽佢

上次又話3,4日
咦 點解我講個又字既

倒撚左啲血落地都唔會益你藍十字

其實香港啲病人都好慘 戇鳩紅十字會搞到啲人唔捐血 令本身本地嘅病人都少咗血量供應

不了
根本唔係香港人用

送西屌就差唔多

2人限聚令 捐血有豁免咩? 不了

揾黑狗就得了

賣血

等睇乾塘

免檢疫人士一人一包先俾入境都廿幾萬包啦

冇人想知 拉

三萬黑警呢

幫大家recall一下

你一日唔敢面對係受政治影響就一直咁低迷

我掛太多野，點捐
一陣又話我煽動，影響別人情緒

haha 不了
叫警犬捐啦

1. 條數死都唔肯公開
2. 為左3萬放棄起碼200萬
繼續告急啦屌

叫3萬狗去啦

紅十字會一日唔公開道歉我一日唔捐
要捐搵3萬黑狗捐飽佢
利申捐左5年

叫晒林鄭高官紀律部隊署長一齊捐左先啦

之前有班pr屌人唔捐血架？入黎未？

要stay home

唔撚捐

捐完有幾多香港人用得到 狗也不屌 所有國際 人道 組織都唔會再理 因為香港唔會得到佢哋嘅幫助

我啲血黃色架，費時累到班廢老有排斥啦

你宣佈唔追究抽血員，我咪捐囉
以前都會恆常捐血，依家不了

啲血都唔知有冇武肺
走去捐分分鐘中毒

咪撚係到日伸夜伸啦 藍十字會叫返藍色血既捐啦

去狗屋搵人捐啦屌你老母個爛臭閪

放心，一定唔會乾塘，實有藍屍港豬捐

抽後算帳 不了

如果無曬會點㗎

個袋掛左飾物，不了

有3萬隻 驚閪咩

求我丫

滴落坑渠都唔會捐,唔為上次單野道歉揾黑警捐飽佢

一包賣三四千，不了

我認為留在家中減少外出先會對醫護最大既支持

睇完個感覺同三峽一9樣

搵啲狗捐啦

冇血咪叫中央出手救港囉

唔輸入大陸血？

捐血不了

捐畀藍屍仲得了嘅？

公墓員帶頭捐就差唔多

中國有十四億人咁強大
一人捐100ml都變水塘啦

On9

關我撚事

捐你老母

精血精血 我留返黎打飛機射落海唔好？

如果寫「受奶共影響 受賣血醜聞影響 」仲可以考慮下

支持共建藍色捐血圈！ 不要讓黃屍污血 沾染神聖嘅執法者！

叫林鄭去北京請求要血囉

含撚啦
捐你老母閪

支那「紅」十字會，不了

都要半年先捐到一次既

三萬

道下歉就捐？ 根本佢一路黎咁多血比哂支那
唔好再助紂為虐

聽講黃嘅唔捐得 不了

捐你老母閪咩，藍十字係勁嘅叫班狗捐啦

人類史上三大永遠不會到來的日子:
1. 能源枯竭
2. 流浮山刀手
3. 血庫乾塘

啟動內循環
醫好咗嘅病人抽返血出嚟

唔比多過2個人嘛

哦 88

叫班狗捐咪得囉屌你老母

捐血?押後一年半載再睇下點啦

割脈都唔撚益你

有名你叫「紅」十字會

個袋好撚多飾物，不了

限聚令 不了

今次又唔搵中國政府幫手？

豬血OK？

要捐就捐比美軍
唔好捐比紅中字

大陸輸入啦
唔係話所有野都國家賜予咩

掛加油吊飾都唔比

不了

你地唔捐 原本會向大學中學埋手 宜家課都停埋

1,000蚊捐一次可以考慮

捐血香港，時代革命。會否犯國安法？唉！捐血都要被拘捕

藍屍唔捐？
狗唔捐？
高官口捐？
屌你老母

要血俾錢買啦
屌你

叫藍絲捐啦屌

我有愛g病 比唔比我捐？

好驚呀，去捐血都要比人逼害

啲血太黃
等陣比狗見到又不安

帶個飾物都呀之呀咗仲想人去捐

你都on99

我有帶飾物，唔捐得

黄絲唔可以捐啊嘛廢事俾狗咬

叫3萬隻黑警及家屬囉

成年幾無捐, 以前隔6~7個月自動去捐一次, 而家不了

咁鍾意支那醫護，叫佢地捐囉

唔可以比仇警份子既血液流入血庫

一齊死算啦
等地球乾淨返

有冰既血 D 病人實好HIGH

BYE

想知外國人係日本真係捐到？

去旅行見到都好有興趣

賣比你都要諗下先

搵黑警捐啦

14億人，一人一滴都侵死你啦，駛乜呢班黃屍啫。

平時食咁多TG，班黃屍D血都唔知有無毒。

所以，捐血？不了。

藍十字會，叫班狗自己捐飽佢

內地捐血收錢
要買

明明有3萬犬務人員.....

開放賣血囉怕佢做唔切

如果血庫無血會唔會運大陸血黎香港
利申：食緊藥唔捐得血，其實我想捐的。

漏左個721喎

紅十字會未向捐血道歉，不捐了

黑警死全家

限聚令要拉㗎喎 不了

藍十字搵d 知法犯法嘅人捐啦

昨日因，今日果
求仁得仁

每次都話得返幾日存量

捐完會死全家 不了

驚閪，搵三萬捐啦

公開道歉就捐

是旦啦

叫 藍天使 去捐啦

三峽爆先定血庫乾塘先😂

冇疫情都唔捐啦
香港有人道危機嘅時候佢去咗邊撚到
但係抽血員掛個黃色頭盔鎖匙扣就處理迅速
你捐撚血佢佢咪又係攞去賣錢

日日都告急
屌你老母選舉呀？？

班狗拉隊走嗰時你唔話血庫唔夠血？
食屎啦去

慢慢呼籲囉，你又吹唔撚到雞

政府帶頭先 小市民幫得幾多喎

哦
關我撚事

多人同一目的聚集不了

限聚令
不了

你地唔捐血 佢地交唔到貨 無血賣咪冇錢賺 你估真係救急扶危咩

捐血違反限聚令喎
請勿在室內捐血

叫香港再出發班人捐啦，咁為香港好

叫 30000 隻狗捐啦

三萬包夠用啦
叫埋愛字頭捐用成年都得

怪就怪你自己啦藍十字

三萬差佬 輔警 海關 入境 柳記 日日捐
夠埋送上大陸用
唔夠加少少警犬冇人知嘅

紅十字會依家兩面不是人，連藍絲都會屌埋一份

藍十字會
捐條毛畀你

叫個三萬個去捐囉

紅十字 唔使改啦仲夾

一包血救三個人? 味傻啦
利申 醫護

支十字，不了

既得利益者已經放棄出賣年輕人
不了

我d尿好黃
唔捐得

可以
不過外國人要入境一個月以上先捐得

哦

叫藍絲捐

中央會唔會出手 共用血庫 ？

睬佢都傻

唔差在港共班鳩官啦

你還有黨啊！

捐都得，但我會戴住黃色頭盔黎，你比唔比我入先？

噢 平時最多都淨係stay 3星期

No thanks

叫save hk嘅沉默的大多數捐啦

搵忠誠勇毅啦屌你老母

血庫告急咗幾年
次次都話就快無
拍得住街邊鋪頭最後一天清貨

都係個句 你送黃色飾物未考慮下囉
不過唔係應該有三萬隻狗捐血咩
點解仲唔夠

好想捐
但一嚟怕中肺炎
二嚟啲血捐俾支那人用
你哋都係搵個30000隻狗捐啦

有無加油掛飾送？

點解唔叫香港警察捐

不了。跪班狗。

叫１４億人落嚟捐

中國好多血 問上面拎

捐完比咩人用

上次出咗事即刻有打手叫人大愛去捐血
講咩要證明比紅十字睇我哋唔小氣有良知
俾人負皮到爆唔敢再出嚟

黃頭盔飾物都要比人投訴又嚴肅跟進
真係捐你老母

Agree. 幾乎所以依家所謂「慈善機構」係香港有事果陣一粒聲都冇出過。依家睇穿左佢哋只係另類商業機構，捐錢？不了！

搵班狗捐咪得囉 當日唔係好威架咩？

去公園餵蚊
都唔撚益比班支那賤種

起碼要佢遣責黑警先啦，呢一年佢地打死打傷幾多義士

我留返d血有咩事捐比老婆仔女

自己攞嚟

之前個post入黎屌血班pr呢？

我覺得好危險囉 呢個時勢仲掛住叫人捐血 明明個個都話要在家抗疫嫁嘛

叫三萬隻狗捐啦

自己破壞信任攞嚟賤
一國一制啦學偉大祖國比錢囉

三峽我賭1M

中國有十三億人
完全唔擔心

屌你笑左

叫黑警捐啦。

哦，原來驚黑警有ＡＩＤＳ

叫三萬捐啦屌

我是廢青，啲血唔啱佢用

呢排成日見到ngo 廣告
有冇人講吓到底咩情況

賣比私院賺錢
做義工比你賺錢咁on9?
仲要唔知會唔會中肺炎 不了

d血去晒邊

肯公開未

4. 2020立法會選舉

話之佢淨番3至4個鐘

收皮啦藍十字
日日諗計清算醫護 貼加油都唔得
搵3萬狗抽血

今次試吓

資料都唔想留俾佢哋

關我撚事 叫藍絲捐啦

叫國家幫啦屌你老母

捐血？不了

搵3萬警

紅十字會有冇試下打999? 咁緊急

298萬藍屍唔捐??

日日都話唔夠用 聽左十幾年都仲運作緊

D staff串過brain cha仲捐黎做咩

TVB宣傳下喇

支援國安法 請速往捐血

有5百萬人支持應好快搞掂

不了， 搵狗捐啦

藍十字會抵•撚•死•呀

捐你老母西

捐你媽

上次單嘢都講清楚，搵班黑警捐囉

捐畀蚊都唔畀紅十字會

點捐呀？

永續3至4日

不了，會中招

所有ngo 都係虛偽的商業機構 不了

乘機出解放軍

中武肺，不了

講真 真係唔好道完歉就捐 中國人你仲唔明咩 告急係咁易道下歉 到大把血啦 一腳伸開你啦 由佢跪左d狗果下我捐血卡都剪埋

有無頭盔飾物送？

有無得藍屍血俾返藍屍 黃嘅俾返黃嘅 死咁啲廢老都係件好事

告急告急

我個銀包由出世到而家告急幾十年
政府唔理呢啲機構又淨係幫支那畜
屌你老母啦

垃圾機構，收皮啦

佢其實要同嗰位員工道歉

叫黑警捐啦 黑警咁重要

肯出錢買咪賣比你囉

冇喎

On9 摺埋啦

拉隊走人

即係全港唔捐血三日就可以殺死大量支那人

怕中廢炎，不了

成日呃9 香港人捐比支那 不了

藍屎點解唔滾出黎捐呀反民主派好似講過有5百幾萬藍屎支持政苦

唔夠咪問大陸攞
血濃於水呢

中醫：肝腎同源；肝藏血，腎藏精。

捐血，即係捐精。不了

捐佢老母
叫

捐你老母
收皮啦藍十字

Wfc

我D血係黃色，唔岩用。會毒死藍血人

班班狗官捐囉

政府叫人留在家中 你紅十字唱反調叫人出街捐血？

捐比私家醫院賣到貴一貴？仲要冒住中肺炎嘅危險

請問與我何干？

乾塘就係大陸入貨
屌大陸又幫到香港人了

2016年捐過一次之後就無再捐

叫3萬黑警捐啦

有無post睇返邊條撚屌咁撚柒ON9

捐血俾你賣?不了

講支持五大訴求即排隊捐

攬炒，齊齊死

疫症嚴重到要取消大選 , 唔敢捐了

問狗狗啦，毒血都應該用到
唔好浪費

WeChat 傳的, 唔知真唔真

1. 捐血會讓發展成呼吸道感染的風險加倍。

2. 捐血也可能損害健康。

3. 不捐血有機會令大量中國人死亡。

仲好意思告急，告你老母閪，叫閪警捐啦

叫3萬隻狗去捐啦

有黃絲、手足有需要血既，
上FB開聲，自然會有人去捐

藍絲就唔好啦，我怕我D血污染你呀

班雞蟲有性病的

不了，我d血好黃嫁

4. 支那武统台灣

上BABYCONDOM 叫班藍師奶捐啦，佢哋咁有貨。

連自己員工都唔保 你捐埋我個份

政治唔正確，邊敢捐

叫班五毛捐比自己啦

捐你lmkch

冰血人

衛斯里

有冇方法幫到本地病人 (唔少可能係手足), 又唔會益到大陸人/紅會呢...

淋巴癌要唔要？

我啲血好黃㗎 廢事令你機構不安 不了

捐你老母個閪

果3萬市民都唔捐，我地邊有資格

不如叫佢捐5公升

捐你老母呀
咁撚鐘意叫人捐
你班NGO高層自己行出黎捐先啦
冇撚誠意

叫班狗捐啦

我屌你老母臭閪冇哂血關我哋撚事咩

捐你老母，搵啲狗捐啦

次撚次都告急，搵次表演下血庫乾塘啦屌

係時候調配番支那既血黎香港啦

支那一人有一噸血捐架

可以搵狗捐，又可以搵埋其他紀律部隊同公務員捐，18萬人慢慢捐

睇今次

支持
不過我不了

啱

叫個3萬捐啦

叫班狗捐囉咁撚臭串

之前都仲有啲淺黃中立去捐 , 黑狗單野之後連果班淺黃中立都激走埋
證明藍屍根本唔會捐血 ,

搵3萬捐啦

之前登極都登記唔到，好廢

關我撚事咩
唔叫14億人捐?

有狗會捐啦 仲要其他人捐既咩

x2

有幾多捐幾多啦，香港母親呀

Stay home ar

支十字

捐血會送良知匙扣我就考慮下

有三物隻動物捐 搵佢

5. 藍屍捐血

無人想知真心，自己r藍絲捐啦

仲要每次都得2-4日

點解比養和淨賺3000$, 一次輸血。

6. 盧狗上武漢支援

仆街流血都唔損藍十字

WeChat 有咩可能係假，一定係真

係 4000$. sor

回帶

藍十字

捐你老母

叫警察捐 我身上有好多令警隊反感嘅配飾

叫狗捐啦

我啲血黃，唔撚受我捐

我d 血有港毒，不了

冇血咪執柒咗佢囉

啲血有港獨呀嘛 唔捐啦 叫班狗捐啦

公務員有冇自認忠誠勇毅

搵夠錢就走嘅港豬：捐你老母

收皮啦屌你老味

屌佢 佢長期都得幾日架啦

比人屌不了

藍絲去哂邊？

捐？買我會考慮下

我想見證歷史時刻

點解唔搵狗捐血

冇血就執左佢啦

oush

你唔捐

我地同胞落黎做手術唔夠血點算？

你有冇諗過同胞感受？

無得賣畀大陸了

3萬警係紅十會強大後盾，不怕

政府公務員咁多人 點解唔搵政府幫呢
我地呢啲小市民點幫到手丫

想睇佢乾

自己抽完餵吸血鬼都唔撚益你

著件光復香港tee入去唔知得唔得呢

抗疫 唔啦

哈

得架 捐血者至上
但著比職員睇冇咩用

利申有朋友做過

以前我都會捐, 有一次有個女人係都要我個國籍填中國, 我拍台話以後唔撚捐

唯一可以令到香港人捐血 係咪等佢宣布要系大陸買血先會有人捐

攬炒算啦

你全面同黑警割席我咪即刻捐囉, 屌你老母

搵狗捐血啦
一日3萬包
兩日6萬包
三日9萬包
刻不容緩

住日本，入境後要四星期之後先得（武肺前都係咁）。旅行段估你唔會過一個月啩？

中國屬會
不了
又賣資料又賣血

單野仲要係央視爆料
五毛唔敢面對

點解會用得咁快的🤔
月頭都仲話唔夠三個月的用量
依家得返三,四日?

咁似d 租約期滿的🤔

冇捐好耐

賣捐血員，不了

Pin This

唔捐喇
怕左你哋

搵黑狗捐啦

太陽依舊升起.jpg

香港有好多法輪功學員

捐你老母 叫班狗捐啦 咁撚柒驚死

捐完俾人屌 揾狗捐

好想捐, 但有飾物捐唔到

搵班藍屍同狗隻捐咪得

有三萬狗血去狗屋問下？

其實冇疫症果時成日都告急
而家有疫症冇撚曬支那人頂左咁耐先告急

即係以前d 血去撚曬支那客私家醫院度用

搵埋廿幾萬公務員

突然唸起海賊王捐血比甚平個幕
然後望望受益人係支那人
都係算L數啦

廢事啦 我有個頭盔吊飾

藍十字會，收皮啦

冇得去中小學搶血

叫林鄭向中央請願求救

PR風向狗袁了吧，大師博同一人黎，之前係咁屌人唔捐血，認撚住班垃圾

3萬隻忠誠勇係時候為國捐軀

怕痛不了 捐精我ok

叫3萬捐啦
捐精都得呀佢地

搵香港再出發班老鬼幫手

點解我要貢獻社會，叫林鄭黑警捐啦！

我只捐俾黃十字。

不了，一日唔同黑警割都唔會再捐
利申：曾經左膠捐鳩咗>10年> 20次
搵3萬個黑警同藍屍廢老幫你囉
記得染愛滋喎

叫啲WFH公務員捐囉

藍十字 有武肺 不了

俾錢買啦

捐黎比你蝦抽血員？

其實我真係好唔明點解到今時今日仲有人去捐血

袁狗大師狗 召喚

我啲血黃色架
唔啱你啲blue blood用的

咁大個人都冇捐過一早知佢地D衰野

叫黑警捐啦屌你老母

搵狗捐啦仆街

赤十字？捐你老母呀

五毛樓主全家死淨幾個？

支那赤十字

叫藍絲 蝗虫捐飽佢

唔捐
完

叫啲狗捐囉屌你老母

搵公務員捐囉 反正佢地WFH

抵死

射落海都唔益你地D廢老啦

其實一個人最多都係得5公升...

一滴精 三滴血 !
留返嚟 打飛機 自 high

好耶

不捐血！

唔好再捐比紅十字呢個機構
佢血庫庫存同香港人無任何關係

Sorry囉 我個袋好多飾物 你地又唔鐘意 想捐都冇得捐

捐llm

記得睇過條片話得香港呢啲地方咁癲 義務捐血
外國捐血係有錢收

應該要成立鶉既捐血組織

肺炎血唔捐了費時害人

叫支那捐俾我地就差唔多

陳同佳自首
721落charge
盧竉茂去武漢醫病

搵狗捐啦

藍十字會極速跪低 不了

捐閪血啦

Noted with thanks

藍十字會放棄左一代年青人啦

到時會叫大陸人俾血落黎架啦，信我啦

唔捐呀仆街

捐完先拉你

應該都幾難幫你推 睇吓有冇人提議吓

扣隻鎖匙扣都唔得 屌你老母叫高層捐撚曬自己啲血啦

可以放去savehk做分化，紅十字比光時tee入，這是支持黃絲行為嗎？

做得好

你叫藍絲同黑警捐喇

捐血會中武肺, 不了

叫藍絲同警察捐啦

3萬包血唔夠咩？

叫愛國愛港既公安捐啦

想捐，但啲血唔夠凍，愛莫能助。

恐懼撚：返工外盡量留在家中

攬炒

叫藍絲捐啦紅十字會

抵吖藍十字
搞到自己兩邊不是人
揾鬼捐

哎呀
我個背囊都好多飾物呀
Sorry呀捐唔到了

最後倒數

講開又係好似未聽過有

不了，鎖匙扣都唔俾人戴

公墓猿強制捐血啦屌

其實紅十字會呢個機構仆街啫
啲本地嘅病人係無辜架

以前冬天成日話少左人捐血
叫春叫幾次又好自然會夠血
所以唔洗特別理藍十字

整私人血庫lo

藍絲+14億人嘅血夠填滿萬宜水庫啦
我呢D黃屍臭血捐黎把撚呀

一齊攬炒吧

除非出黎公開道歉，否則永遠唔捐

血庫不嬲都好似股票咁
所以唔洗捐都會升番

果然夠藍籌

紅十字會咁撚有錢，去大劣買血囉

衞斯理唔係藍血人咩

正宗廢老吸港人血
捐撚到後生仔無哂血

驚比人拉，等個疫情完左先ok?
或者比定二千蚊我找告票條數先。

捐你老母閪咩

買血就考慮下

捐比大陸？不了

及其家屬囉，一家人最緊要齊齊整整

信政府有3萬狗血，唔驚啦

叫官去捐

叫黑狗捐囉

好事，一雞死一雞鳴，紅十字會無血自然會屈服/有其他組織取代佢/以市場價買血而唔係剝削有心人

屌你老母收皮啦

就係唔撚捐你，紅十字會

成q日都話得返幾日
三日之後又三日，無限永續血庫短缺

幾萬隻狗都唔夠?
AODOEO
D1-D8

依家擺明私怨, 捐你老母啦

講嚟講去都仲有幾日
幾日之後又幾日

受疫情影響

唔怕！有黑警 蟈安 林奠班狗官
摺被軍捐血

生死有命

吐啖痰都浸屎你啦 廢柴

唔撚捐阿bye

你向差佬跪低呀嘛？ 你去差館搵人捐咯！

drop to zero
再用國安法強制捐血咪得

no la blue ribbon organization

3,4日後會發生啲咩事

無血關我撚事

叫解放軍捐喇

記得報埋出黎

醫護黃 不了

就係想爆

好似牛奶咁加水?

哦，同嗰30000 隻講啦

捐你老母個臭閪窿

睇怕都係無工開

閱

要留budget買血，無錢請pr

要返工，不了

乖乖地出黎道歉
我就考慮下出黎捐血

你應承唔捐俾大陸人先啦

ok wor

捐？

我仆親流落地都唔捐

郭美美表示多謝

不了 捐血身體差無病都變有病
我啲黃血留番去台灣捐

叫的藍絲去啦咁叻

有無黃色頭盔先

籃屍狗都唔捐

佢地FB仲夠唔夠膽出post?
上去屌下先

全身好多香港加油飾物，不了不了

300刀手

3萬武警啲血有力啲 平民血都冇生命力 冇意義

4日後又有新聞稿

藍十字
屌啦
叫廢老捐飽佢

上左藍十字fb睇 發覺佢兩面不是人

開幾個ac屌架，自己唔撚捐就算又自己捐足佢，屌你老母

搵黑警咪得囉

話時話
有無巴絲知道中國醫院啲血點黎？
無償嘅我唔撚信會有中國人捐

唔夠14億人用
3-4日將會用晒

上次有單新聞咪話捐完血感染到武肺囉
咁你叫人點捐啊？
又要藍機構

haha, next time babe

捐血殺人 香港人咪試

屌你老母

限聚令wo
捐血都係共同目的
會唔會捐緊果時比人又拉又鎖嫁
同埋支針插住仲有機會比人告藏有攻擊性武器

公佈番咁多年血液去向咪捐囉 唔係就收皮啦

仲有200幾人捐呢下先匪而所思

昨日登記捐血人數: 261
(每日目標人數 1,100)

得5分1

捐你老母呀
改名做藍十字會啦
一滴都唔撚捐呀屌你老母

抵撚死啦垃圾機構

叫三萬隻捐啦

叫大陸一頓一頓咁樣捐

聽講藍十字唔歡迎黃絲，但我好想捐但捐唔到，因為書包長掛光復香港同黑警死全家，點算好

bye bye你條尾

叫藍絲捐啦

叫D 咩REEVE呀 譚伯捐囉

你而家即刻跪低我就考慮下

回水就捐俾你

不了 我帶啲飾物令人不安唔捐了

有三萬隻狗捐狗血就夠

捐你老母咩，掛個加油就大造文章，食屎啦

捐你老母奶共集團

雖然唔捐會影響而家有逼切需要嘅病人，但徹底唔捐會令呢個爛鳩會有制度性改革，都算係一件為大義既好事。

一滴都唔撚捐

搵狗捐啦 dllm

一日under 中国紅十字會都不了

夠唔夠膽公開D血去左邊同點用?

想試下，4日後再睇新聞

照抽 抽撚乾晒班狗
抽到啲狗懷疑狗生
諗下自己出世係為乜

你睇少黑警？佢地殺人強姦多過你食米呀，一日捐一次實無問題

俾錢買啦，實有藍絲死士賣血，反正紅十字咁撚多錢

咁多人失業，

比誠意就拎錢出嚟買血啦

射落海唔益你

我會捐啊
如果你肯同個護士道歉同交代清楚成件事嘅話。

一定唔會再捐

請緊急到各警署組織捐血

如果2020立法會選舉如期舉行，我立即捐

屌 香港咁有錢，冇血咪番大陸買囉 器官都有得買呀

叫藍血人捐

想見證

捐佢老母

我有吊飾 捐唔到血啦

捐你老母食屎啦

為左有需要人士企出黎同姑娘道歉先叫人捐啦

真

上次明明黑警唔啱，仲要話自己同事
仆街啦，唔會再去捐

捐？叫返班仆街捐返入老母個閪就得
轉個頭捐個血容乜易又屌我有吊飾 仲話犯埋国安法㗎 不了

叫藍C捐囉

少數派幫得幾多......
緊係留返多數收成期捐啦

大家一齊上去幫手支持叫藍絲抵制捐血啦
反正最需要血果班通常都係班中老年既廢老藍絲 一係就大陸落黎換血既貧血大陸哩
唔夠血死晒就真係適者生存

出錢就變左叫買血了

哦 屌你老母搵狗捐啦

捐撚完又輸比啲大陸撚，來港母親，仲要廣東話都未識講果啲，不了

三日又三日
三日咗好耐啦喎

叫30000隻狗去捐啦

捐你老母臭閪

噤多人失業 俾錢買血ok?

勁多黃fb page叫人去捐血
同幫政府維穩有咩分別 黃屍最鍾意落力維持香港正常運作

垃撚圾紅會
去搵狗捐啦

叫30000狗捐
拜

我有良知 所以捐唔到血 sor

有30000人便血庫，都洗乜市民捐

急你老母咩
支十字會
吸鳩班後生血

吸咗催淚毒煙，不了

黑醫護
唔捐

叫柒婆向大6求救囉

收皮
1.道歉
2.公開賣血收入
3.收入援助慈善機構

唔撚7捐

呢間黃十字
藍絲咪撚捐